幾時開jtv台

等左好耐